%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{donno}
\begin{flashcard}[xss36dea]{}
	\begin{theorem}[Bedingte Extrema - BE]
		Sei $f$ , $g$ wie oben (?) und $a \in  U$ - Extremum unter NB (gegeben und $g = 0$ ). Sei au"serdem. $D_a g : \R^n \to  \R^r$ - surjektiv. Dann
		\[
			\exists  \lambda_1,\dots,\lambda_r \in  \R \tx{s.d.} \grad(f)(a) = \sum_{i =1}^{r} \lambda_i \grad (g_i)(a)
		.\]
	\end{theorem}
\end{flashcard}

$ \forall  g : U \to  \R^r $ mit $ D_a g : \R^n \to  \R^r \tx{-surjektiv} \exists \tx{lokaler Diffeomorphismus, sodass} $
\[
	U \supset \underbrace{\hat{U}}_{\in  a} \stackrel{\phi}{\to} \R^n \tx{sd} g \circ  \phi = 0
.\]
\begin{remark}
	Das ist das Gleiche wie die Suche f"ur Extrema von $f$ NB $g = 0$
\end{remark}

% \begin{definition}
% 	$\R^n \supset  U \stackrel{\tilde{g}}{\to} \R^r \times \R^{n-r } = \R^n \quad \tilde{g } = 0$
% 	\[
% 		\tilde{g }(x)= \begin{pmatrix}
% 			( g \circ A )(x) \\
% 			x_r + 1          \\
% 			\vdots           \\
% 			x_n              \\
% 		\end{pmatrix} \quad
% 		D_o \tilde{g } = E_n
% 	.\]
% \end{definition}
%
% \begin{theorem}
% 	$\exists $ lokale inverse $\tilde{g }^{-1}: \tilde{g } \cdot g^{m-1}(x) =
% 		\begin{pmatrix}
% 			x_1    \\
% 			\vdots \\
% 			x_n    \\
% 		\end{pmatrix}
% 		\implies (g \circ A \circ  \tilde{g }^{-1})(x) =
% 		\begin{pmatrix}
% 			x_1    \\
% 			\vdots \\
% 			x_r    \\
% 		\end{pmatrix}
% 	$
%
%     Dann 
% \end{theorem}
\end{zettel}
\end{document}

